[硬件撚] 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(46)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

0. 顯卡係蝗語 多數巴打見到都會打搞伯母

1. Budget
唔同budget有唔同組合方法
講低budget大家可以幫你度下

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲?
最好埋講game名，steam game 都有分大食細食
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

誤中1001

插左 有燈的

正, NOX GTAV CHROME 再開埋龍谷

低左13度左右

4790K係咪最高支持到1600的ram???

BTW 經過呢一役之後...聽日換埋張DISPLAY CARD 我唔會再搞部腦
要拆舊散熱好煩...

咁快推爆post嘅？

試過幾樣野
正常開機，load完window無畫面
入低解像模式，成功入到，用左幾分鐘後黑屏無畫面
入安全模式，正常用到唔會黑屏

再搞唔掂要搬返海鮮檔整

arctis 7

你d搞笑野都推左好多頁啦 抽天好多水了...

繼續徵求咁多位巴打嘅專業意見

玩舊版Skyrim
隻Game一開始食唔曬八核
買左1080又unlock唔到8GB vram

其他巴打有意見都歡迎提出 小弟虛心受教

棄左佢啦

而家啲ran咁撚貴.......

巴打, 6pin 轉 8pin真的可行嗎?
如果唔得,,, 我真係轉個火牛就算了

玩重制版
Rainbow Six玩到個風扇好嘈

rainbow6 玩到好暈 del左

未玩過

垃圾Hitbox
睇在遲下個波蘭妹先玩

一玩d高少少畫質既game
部電腦就瘋狂發熱
display同cpu打孖黎
又無理由開冷氣

Intel CPU?

有冇裝過咩software
Display card driver有冇試舊少版本
再有問題似display card問題

公司用gaming laptop

裝左底板碟啲software未

Ram支援應該係睇底板

1070 laptop
你想砌desktop?

做好啲對流

打斜果下真心搞唔掂

7700k

真係

okay...

如果我需要換火牛, 巴打會推薦邊個牌子??

btw 遲下想出條m.2 ssd係咪有m.2槽就屌得?

買laptop 錯左po?

咁有咩推介 其實我簡呢條係因為想玩下rgb

有冇巴打用緊 Asrock b350m pro4又用緊唔係qvl list 上面嘅ram但run到3200 or 3000?

有張新卡但無得用, 同埋單6PIN轉9PIN又好似太危險, 又唔想拆個新散熱再拆所有野再換火牛, 但又唔換火牛用唔到張卡,...
好糾結

召喚鬼妹巴
過左數 抄左訂單number
咁用咩途徑send比悠巴確認？

用訂單確認email覆返佢比張轉帳紙
你pm悠巴好似都係叫你咁做

回返佢叫你比單個Email

我pm同Email都有比

98pin?你個張咩卡

屌你老母 砌左新機無以前咁好心機搞Skyrim啲mod
依家人大左只係想一買隻Game down完即玩 隻有mod嘅原版得閒先玩下算

thanks 巴打s

買咩？

幫fd砌

最後重裝過window由頭黎過
都係唔得
聽日拎返去搞算了
唔該巴打幫左我兩日

無人好似我咁？

唔叫你個fd等？

等咩 玩LOL咋嘛

1070 laptop 好似無9k咁平

CPU AMD RYZEN R5 1600

Motherboard ASUS PRIME A320M-K

RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series DDR4 3000MHz 8GB

Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

PSU Corsair VS Series™ VS450 450W

Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

如果齋打LOL睇直播加平時做下paper
咁砌夠唔夠? 大學生冇乜錢

八系i3

你抄我果條啦 上一頁

都得嘅
但玩LOL不如抄下舅父巴條list

1050ti 4gb

屌 你又知我講乜

建議cpu買平啲 1050上1050ti

仲平？1400/1500x呀

最近可以幾多 因為工作上(多數據處理/graphic data)用得更順所以想用呢個規格參考 有無咩牌子推薦

玩lol 洗唔洗1600

我想問下 如果玩PUBG 用咩顯卡好？只求順，有穩定60FPS
我宜家用緊
火牛：coolermaster 460W
CPU: i5 4570@ 3.2GHZ
Ram: 2x 4Gb
老母板：Gigabyte H81M-DS2
筆直2000樓下 同埋洗唔洗換埋火牛?

thanks 巴打

1700+1080表示諗住遲下直播比fd私底下睇
因為有啲fd無買隻game
反正睇死遲下啲Game都係支援六核 剩低個兩核streaming用埋佢

GTX 1030/GTX 1060 3GB

要多300左右 2000買1060 6gb, 300收多兩條4gb ram
真係好緊就1060 3gb
只可以順玩中左右

佢係睇直播

你256gb夠用既話可以唔要hdd 剩SSD

460W火牛夠唔夠推？
底板得兩條Ram糟

新U新板直接用舊WINDOW 藍MON係咪正常

咁你玩果陣關晒其他野 開中應該7gb左右
夠推 記住睇下火牛有冇6pin頭比1060

係
利申 我冇事

但入左WINDOW過左陣先藍

係唔係呢個？

淨係LOL嘅話應該4560 1050ti?

你睇下佢用詞先喎
兩樣野黎架喎

要重裝windows架喎

咁呀 唔夠推囉

係

推到你睇到

睇唔到

Display Card

如果唔跟上面班痴線佬超法 1080上到2000MHz係咪玩普通Game夠做？

我有張msi 1060 6gb
但唔見左張收據
係咪就冇左保養

我知道唔見收據係好on9
唔好屌得咁大力
唔見左張收據成個人好徬徨

有盒好似都得
利申:硬件野次次都係過左保先壞 除左個cm牛

淨LOL 一定係G4560+ RX460抵(如果仲買倒$600一張的話), 輕鬆200FPS,

460大約=咩N卡？
小弟部機夠唔夠玩minecraft

我齊哂盒齊哂件
就係冇左張收據
真係好撚ON9

壞左你可以問下 不過退唔退到就唔知

其實係想升1070之後可以放走呢張1060
但冇收據應該冇人會收

當無保平五百以上

舅父巴1059 升1060 的機會嚟喇

個9字有加刪除線。

打親機都開冷氣

冬天另計

30幾度唔開冷氣

你個部保守估計應該可以穩順玩彈珠台

今朝手痕逼咗個m.2架

m

m.2 ready

之後你又要洗機?

海盜船火牛係咪最好？

點解？

我安多個SSD放game咋喎

無打算郁windows喎

gigabyte AB350M gaming3 想裝win7 入到去mouse無反應係咪要買隻PS2

WINDOWS嗰隻SSD都係M.2?

唔係話最好
屬於TIER1
RMX系列夠做

個隻SSD 唔係m.2

雖然SSD同M.2 SSD係數字上分別
但我會將WINDOWS寫落M.2
有啲強迫症

巴打有冇邊隻夠推1080 同埋 筆直700左右

唔整喇，懶

我只係想有個SSD 放game

HDD放game真係慢

自己用緊RMX 550, 都係推1080
但超你BUDGET

考慮緊要512 定1tb

我又唔一定要nvme 我覺得sata ssd 已經快過hdd好多

但買得m.2 唔要nvme又好似好kai

但1tb nvme個價錢

睇系列

也就是說一係下個月先換1080上去用 一係就選擇其他牌子

RMX550 $850
儲多個月錢囉

搞左勁耐落街買隻PS2睇下點

只能這樣子了

GTX780
配neo eco2 550w夠唔夠力

又話熄左團火
Btw之前問過好多次，500G range既data ssd係咪都係mx300最好？

熄火係尋日的事

咁易唔買嘢就唔係購物狂啦

打witcher 3 野外開埋毛都過120fps+

但同時cpu 去到79度

gpu1,2 分別最高去到72，74度

已經開住冷氣打

今晚試吓搵埋風扇打散電視櫃d熱風先

直上960 pro 1tb一步到位啦

買evo都夠啦

你真係當我無限金錢咩

晏d睇吓有無時間去腦場先，星期六日先最難行開去買嘢

想問下超頻個時 白金牛同銅牌牛係控制cpu電壓上會唔會有分別

定拮隻usb 3.1 ssd?

差別主要唔係睇隻牛既80plus
係質素既問題

唔同白金牛output 俾Cpu既voltage都會有唔同程度既誤差

多謝曬
係咪4k彈珠台？

直接買隻牛咪算 corsair 十年保果幾個系列啦

俾電你係要睇底板供電設計唔係睇牛
80 plus個牌只係conversion efficiency
例如你有一隻白牌牛（80%）400W
咁你屋企就要俾500W黎推呢隻得400w既牛（100W係廢熱）
換言之80plus係用黎判斷你幫屋企慳到幾多電

十年保？
我仲以為五年已經好誇張

我換牛要等到下下個月...
今個月家用推到下月比
so...

久違既NIER, 原來真係穩定60FPS
我屌, 原來1080行NIER用得60%
但我目測加速位成日覺得係LAG到底係咩原因

BTW 見到70度都係會覺得好熱

AXi 、 HXi 、 RMi 、 RMx 都十年啦

Antec NEO幾多年

無玩NIER
但玩GTA開佢進階選項啲野會穩唔到60

尋晚7點試到3點幾諗住所有野都超好晒夠穩定
今日一打OVERWATCH CRASH左5次搞到我14場PENALITIES
先知原來條3000MHZ RAM超到3200入到WINDOWS做到其他野
但一打機一陣就會CRASH隻GAME
粒U真係超極都上唔到3.7
要勁多電壓同超熱 真係上到3.6算 起碼我3.6仲可以降頻咁上 3.7一定要+勁多

太平洋 唔洗60啦⋯⋯

除左草地同階選項其他全部Ultra

我比十月巴狙擊

巴哈好似有setting推薦 可以睇下

我...幾時有？我都唔知嘅？

1080咁離地都有？

用個陣最高級嘅參考一下 應該夠做

你用咩cpu同cooler呀，同埋3.6 3.7用幾多voltage呀

以前GTA開中高依家開最高玩到好暈

開飛機先暈姐...
開車都暈？

行路都暈
係咪應該較返我960個setting

暈係關你個腦事

行路都暈 咁就太誇了。

你一係搵返個比960高少少嘅setting睇下。

認真 唔止GTA 除左Rainbow Six係明顯無暈同殺多左人
其他Game個畫面都好唔慣

5年

香港去邊度保？

衰女跌咗佢娘親電話落水

一陣要同老婆去深水埗整電話

點解要逼我買嘢呀

M.2呢

佢整電話時咪我買mz2囉

轉頭望到直接扔爛部電話
老公, 就出新電話

有無人用緊Fractal Design 既機箱
報告下打機開盡全效能既GPU/CPU溫度

利申︰兩者都接近70度 無用水冷1080Ti 得風冷Gigabyte 1080Ti

我唔介意買電話俾佢

但佢想等新iphone

IPhone 8最低八千

咪講緊新IPHONE, 成皮野
見到巴打你咁, 令我好有動力做好自己
將來都想有咁既生活

爸爸巴諗住出邊張m.2 ssd

悠二推960evo比我

1070同1060 6g 差多唔多
玩pugb多

多 好多 1080仲多

20fps左右啦 上youtube睇會清楚d

無咁誇張>10fps姐

未諗好

可能intel sp600 512算

呢條片有wo

我都諗過

會貴一截

出嚟做咗十幾年嘢，好歹都係專業（雖則一個招牌責死一打），太座工作比我更好

iphone 7我無買， 兩公婆用iphone 6s+用咗兩年

而且我只係打算買俾佢，我自己會繼續用6s+

我想問下大家,新填地街係唔係可以訂做任何亞加力膠嘅野?
例如我去深水埗點撚樣都搵唔到嘅線梳

一陣睇吓有乜現貨先

太座面前出手不宜太狠

10-20fps
1070到1080都係10-20

見到你咁講自己都好慚愧
我都係用緊6S+ 因為十週年特別版就想換
但自己都未搞得掂

你要咩先

咁你自己去調試岩你的SETTING了

可能要習慣下

有乜好慚愧，我以前都係搵一萬駛足九千

（依家搵二萬駛萬八）

等出新個部 換7仔(下年的事) 6仔成日智NO service

再調整下細setting應該無咁暈

唔係間間做

想知邊間一定肯做

Nier反鋸全開都夠60，放心用

AFTERBURN走去降頻降盡會發生咩事
CORE CLOCK -400
MEMORY CLOCK -500

咁開AA喇 反正我眼殘

無野嘅 部機好Lag姐

呢d冷門零件上淘寶訂啦

佢個自動boost頻率會降返

同你差唔多

Apple 9月13搞發佈會

比之前既巴打批中.
NIER 行50%
我唔打真係唔知有冇行到10%

我知道可以淘寶,不過唔係咁鍾意同支那人直接交易

反正heist要求唔高

[集思廣益］水冷液買咩色好？

少玩GTA 係試下performance姐

機箱咩色？玩RGB嘅可以考慮做識沒變色嘅水冷液

View 71 RGB

如果聽日無風雨就會入手

真係有識變色嘅水冷液架？

大陸之前有人玩王老吉水冷

咁你要上144 moon了

睇過 仲有可樂保礦力

有無人用n卡打overwatch會出rendering device is lost呢個msg
仆街我downclock又試左 轉graphics setting又試左 keep住打兩三場出一次
係咪最新driver問題 玩隻overwatch又黑mon又綠mon 搞到memory mhz已經要down一次 而家又出呢個msg 屌喇星

我唔玩呢啲架

黎加入搶劫行列啦

口渴可以飲埋佢

我阿哥喺Group 你應該認得我

可以試下橙汗

3000砌文書機最多玩loo
是咪用i5 7600好d?定用amd新果張?
遲下會會加display卡
想砌細機箱

熱可樂有咩好飲

恩... 我唔係group... 我呢d係上線邊個有heist就去... 無就掛機睇戲

加啲薑同檸檬落去, 係熱嘅薑檸樂啊, 有無咳啊

你班友仔成班都醉駕，成個post都唔係直線既

[集思廣益2] 水冷液咩色好

royal級桃汁水冷

恩, 好似一向都唔係直線...

買同依家機箱rgb色的對比色????

3K BUDGET
G4560

DDOG去咗邊？

幾時再出嚟屌打悠二？

Allahu Akbar

依個post失左控

呢隻都唔錯

又係呢條
budget應該唔夠上i5 呢粒夠用
未買display卡LOL中畫質

DDoS召喚

22000budget 純打機有無推介？

呢隻正啊喂, 仲要同所有rgb色都有對比...

回歸正題, 我覺我買對比色會令機箱更靚的感覺

我有諗過一係螢光黃一係就透明

依個post有左我之後大家比我感染到變得膠左

我推薦天拿水

另外FAN我正在考慮 Corsair / Thermaltake

走啦你

對唔住呀

天拿水無色喎... 咁不如加水喉水, 方便快捷

透明就旁邊d光打入去好似好正
螢光黃會否太黃令到部機

救‧命‧啊

EK得 透、血紅、蔚藍、 螢光黃、同琉酸綠

完... 咩色我地都比曬意見了

你部機係咪RGB先？

用你地啲建議我副水冷唔方唔完囉

RGB for sure

我部機太多紅rgb fan, 所以會買藍色去對比返, d紅打入去藍到會靚d

唔係走管架咩, 條管應該頂得到嘅

不過我覺得琉酸綠最啱RGB

我個部仲係LED咋陰公

自己痾啲尿落去，夠哂獨特

一定無人用到

咪透明/瑩光黃囉

仲送bubble effect添

Btw我個人偏 藍 黃 透，出黎效果好唔好

你地好痴線，不如咁多隻都買，每樣本啲入去隻色一定靚

終於明點解冇專家入黎解答其他人

雖然仲用緊4年前既sandy bridge , gtx 670
但見佢捱到咁耐 , 換左個新箱俾佢通下氣
而家d 新箱真係幾正 可以收哂d 線去後面
睇落都舒服好多

對唔住

佢地仲癲過我

都係你帶頭先嘅，一切都係你

又關我事？

唔多唔少都關架啦

吹水台個post又講曬"顯卡"又"性價比"都無人屌
仲要連囝喺度

睇你部機咩主色
D鬼佬砌razer部itx落緣色液真係型
RGB我覺得白色ok, 咩色都搭到

白色係咪指透明?

姐係點

RGB+透明液

咁你d精咩色呀

黃色

好啦白色

如果又想用ryzen cpu但未有錢配display住
係咪冇其他辦法頂住先
我都知我窮
見人捧amd多過intel

用住舊DISPLAY CARD先唔得?

窮撚真係唔好砌機
又唔想用d廢notebook 真係煩

用開十年前既notebook

搵朋友借卡
或肥花/EPC 洗幾百買張2手用住先

求打機list, 1080P battlefield 1 全部最高
最好細機箱，其實大細價錢係咪差好遠？
Support 埋 VR game e.g. Bio7

唔知價但我相信過唔到萬，求range

買張100蚊2手卡頂住先

第一頁都唔睇

我張960

其實我意思係用邊張list先夠，唔想overkill太多

買到剛剛好,好快唔夠用

想買benq XL2411 去邊到買最好？

mATX機箱選擇：
Fractal Design Focus G Mini
Cooler Master MasterBox Lite 3.1
邊部好
有無其他推介 ATX唔考慮

咩色都好 唔好紅色

唔會搶你風頭既

關我咩事

我記錯另一位紅當盪既巴打

純粹覺得好娘

In Orange We trust

透明橙/淺藍

EK無出汪明荃

買張9800gt ok?

ek好啲

聽講EK水冷最好

我以為水冷液無咩分別

咁訂開無理由又走去第間接兩次貨

其實自己砌機難唔難
會唔會好易整壞野？
次次換機都好想自己試下砌 但都唔夠膽

想玩dead by daylight 同 battleground 有無咩顯卡好介紹 本身用緊gtx750ti

筆直2000內

自己岩既色最重要呀

唔會，換啲易嘅野好似display card， ram呢啲就無咁易本壞

Btw記得換之前做好功課先去買同換，唔係好似我咁兩頭唔到岸

效能>外觀>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

外觀>>>>>>›>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>效能

反正都係水一堆，清水咪得

我又黎搞事了

中田無View 71 貨了

shift 950
shift X 1450
如果未砌新機會想砌呢兩部itx

我指砌過成部新

掟你部機落屎坑

唔會，全部都好易
係cpu個到要預心啲，支針斷左就
同埋底板都有好細好細的字話你知個位插咩

幫我掟mon好嗎？
我想換22" 行到1080的。
岩岩行腦場見到特價好正，但因換太多比人bam左買

2000內既"顯卡" 1059最啱 超強

EK 得 block 係好，Rad 就個別型號，其他既都麻麻

Coolant EK 都可以，最好係 Mayhem

想問g4560 + 1050ti display夠唔夠玩OW

EK邊隻Rad係好既?望指教

用級數去評分既話，XE 系列 S 級，PE 系列 B 級，SE 系列可以拎去掉落海睇水花

Rad 黎講都係 Hardware lab 好，Alphacool 都非常唔錯

我係準備訂2隻XE 一隻 PE

所以我都可以睇下Hardware lab了

無限感激

XE 好 Q 厚喎，仲要兩隻，你咩 case?

XE 要用 push pull 先打得穿，你買風扇都買窮，一個 XE 360 6 把 ML 120 pro, 風扇都 $12xx

Thermal View 71 TG

終於有高手解答我啲傻仔問題啦

我開完post係外國壇幾個星期都無人想理我

高手就一定唔係，最多係同好姐

你部機咩 config 呀？ 兩隻 XE 太誇張，同埋越多 Rad 唔代表水溫會越低

係咪即係gtx 1060

本來同太座整完電話帶埋佢去高登買m.2 都好順利

佢都無過問買乜同幾錢

俾錢個吓個戇星sales: 1740吖

我局住反問佢，1470呀嘛？

仆街，見人老婆喺隔離就醒d啦屌

係啊 "顯卡"1060 3GB

我禁錯制出左，SOR

準備跪SSD啦

1張1080ti 1粒7700K，之後準備出i9 / i7 gen8

1059呢張'顯卡'正喎 仲勁過鬼妹巴嗰張

我仲未裝到win7

新既CPU Intel 定 AMD 都Win7 unfriendly

pish

XPG?

咁唔洗咁多 Rad 啦

一個 XE 360 都夠做，你想部機冇聲全部扇 800 轉以下，加多個 slim 240 rad 就夠有凸

唔係話SE垃圾咩

我係想一個360 top 一個360/240 right 同一個240/120 front

Pump去front->cpu-> top 360XE-> GPU-> right 360/240-> pump

想問下呢部有冇野撞左？ 已有ssd

夠budget火牛升做Neo Eco II 450W

爸爸巴

返到去你今晚訓廳啦要

差0.1唔會feel到

順便講多次，唔好盲目信stress test，有個案係stress test過哂，一打機半粒鐘就crash

夠,fyr

thanks

我都後悔買左1080
屌你玩左咁多層 教返人讀法啦

XE 係垃圾，咁你唔係一定要買 EK 架麻，slim rad 太把牌子

你咁既 config 裝咁多 rad 完全係冇意義，水溫可能係 1 度既分別，完全用唔著 同埋你一個 pump 行咁多個 rad 個 flow 會小左

除非你錢多

唔係裝到但有啲功能用唔到咩
Freeze應該其他問題 試下入safe mod更新windows

反正依加View 71 無曬貨，我再去煲下文

咁巴打係咪推hardware lab既冷排?用邊隻好

屌你
以後買野真係唔買A level啲野
星期六日唔開咁19
我一至五又要返工
咁即係永遠上唔到代理RMA

我老婆點會鬧我，佢跌電話落水

我開埋車同佢去整，咁都仲有投訴？

之前用緊windows 10 oem, 換左底板，本身有link微軟ac, 好似都activate唔到?
Oem唔得?

間間代理都係咁

咩厚度？你諗好左 case 度一度位先，Hardware lab X-flow stealth ultra slim, SRS 呢 d 口碑唔錯，效能都幾好

問過向方話一定隊得落兩個360排，問過XE都隊得落

厚中薄排冷卻效果差幾多到?

女人心海底針...

黎跟我讀"顯卡"

頂你, 我比人膠左咁多次, 我依家懶都懶到要逼自己打display card啊!

係咪讀display卡 小弟電腦野唔熟
Btw Gtx1060係咪有分幾隻？求教學

知道了

係
但係得二千筆直 1060買唔到6GB
一係買二手

上面風夏巴打講過：

你班友仲唔醒水

至少跪下老母板啦

呢條LIST有冇問題 無問題聽日唔打8號去買

"顯卡"就買1060 3gb 要買顯示卡既再問

ssd遲下加啦 最好換550w牛

Around2000 多小小我都接受到

係咪呢一張

箱夠位可考慮inno3d張ichill 1060 6g
中田做緊2200
問sales報價可能有驚喜

要翻去睇下箱夠唔夠大

其實我仲以為係其他事... 好似我地玩水冷色個個呢

prime z270-p呢塊用唔用到960 evo?

通渠佬都出埋真係笑撚左

至少跪兩日啦

你班友, 爸爸巴太座好好人架

有時都會睇到有人問野 你班仆街仔鳩答

好難搵咩

inno3d唔係話無MSI咁好咩？

已經裝好張m.2

亦將成個steam library 搬咗過去

但已得無咗512的一半

巴打比我地搞到都唔想理我地了 直接出通渠佬ko我地

我地繼續抽鬼妹巴好啦 認真地抽

等陣先 我有回到正題過架

爸爸巴, load gtav呢d大作係咪真係快左好多, 依家隻ssd只係用黎做開機, 想將gtav轉過去睇睇

的確

佢唔發惡時係好溫柔的

而佢大部分時間都好少發惡

屌你啦

賣花讚花香

SSD我自己本身有
真係要用到550W牛?

呢d咁好ge女仔 賣少見少, 依家d女仔

爸爸巴 係好錫太座而忽略自己的人的感覺

屌你啦[/quote]
啦, 唔抽你水又點樣可以繼續落去直到2070出呢

得罪講句
其實我覺得爸爸巴 好似用左好多心機 搞左好耐
花左大多時間搞部機hardware 去登峰造極
D心機去哂砌機 其實都好top
其實應該開始enjoy部機 用來打下機 唔好再花多1個月gear up部野

我知你錢多 但可以開始用架喇下化
我驚你過多半年 重係度問點upgrade部機 其實無點用過部機來打大作睇大片 本末倒置就唔好

爸爸巴: 太座係隔離睇緊架!

又真係買唔到 差廿蚊

你可以睇下呢個網既 review, 非常詳盡

以 Hardware labs 既厚排黎講，佢話可以頂到 1500W 既熱量，但影響既因素太多，好難真係對比到厚同薄排差左幾多 % 效能

最保守既 setup 係，你一個件要冷卻，就要一個 120 size 既排，再加一個 120 排後備，舉例：CPU + Display = 120+120+120 = 360 排，如果你會 OC 既話就額外每個件再加 120 排，舉例：CPU(OC) + Display(OC) = 240+240+120 = 600 total Rad size

未裝過唔知有咩要留意

屌你DDoS巴咁超筆直

我睇完有唔明再問你，日夢巴打偉大

其實1060呢d卡求其買都得
但inno呢張貪佢預設超頻高過其他牌子
一般用家唔洗自己搞超頻已經高過其他1060
另外呢張係1060少有既3風扇卡
散熱有一定保證
唯一缺點就係而家新版d port位係2 dvi, 1 hdmi, 1 dp
而唔係而家display card常見既1 dvi, 1 hdmi, 3dp

唔好逼我出單風扇

想問下
我個mon支援1440*900
而我用緊gtx1060 display, 用hdmi to hdmi駁mon
咁會唔會導致無畫面輸出

PS4 我換完SSD真係快過HDD好多

電腦版我無再買第三次了

差21蚊 多把風扇

咁我就可以有理由地移gta過去了

同埋用緊r5 1600 所以排除內顯問題

偉咩大呀 都係 quote 返 d 網上有既資料出黎，水冷呢家野本身都小眾玩意，冇人講冇人提就冇曬人玩架啦 有毒齊齊享先夠開心

我係幾個外國壇開post都無人理

利申:英文readable
應該

可以試下去 Reddit 問

我裝wins 10個ssd得256gb

裝得幾隻game就爆晒

不過算係意外收獲， NVMe 廢極reading 都有1800MB/sec👍🏻

I go to school by bus
你去reddit應該有人應你架

但無超筆直

BTW hardware lab個網空撩撩既

小心啲裝
冇咩特別
塊板用到M.2

Tom's、Overlocker。加埋都0回覆

上4chan問應該大把痴線佬招呼你

我岩岩接受用3.6算
但ow勁戇鳩 我張1070平時超550mhz memory同110core都無事 一打ow佢打打下會黑撚晒得返hud睇 佢官網話要降返頻先得 屌喇星

聽到會員鬼妹愛好者後悔買左1080

點空撩撩法？

m.2好易裝

去錯網

咁廢，放咗出去買2070啦

家下砌機去邊間好
新手唔識自己砌既話

都要玩多半年先發布2070
放出去應該仲有3500吧

4Chan邊個分版

法奧 or 香港終端
幫你理埋線整埋, 仲有免費送貨添

求救 開機完全無反應，尋日仲開到機。
MB同機箱都係新換，火牛(corsair gs600)用萬字夾測試都開得著。

唔知咩問題，好無助

呢度係咁...
片可能好少少

探索下啦 不過假膠應該仲多過依度

睇下2070勁過1080幾多先

砌埋m.2 好似無嘢好加了

你超埋張1080先講啦

打爆RAM槽

點樣開唔到法

㩒開機制，一啲反應都無

無用

7740x support 得2碌

我八條ram槽，真係打爆佢，恐防會著火

2000MHz夠了 我個fd 1070上1800MHz

我成日見到都係呢兩個壇出野以為好多人

BTW PE個類中排 單扇打唔打得穿?

冇問題，我都用緊 PE 360 加 ML120 Pro 扇，當然最高效能一定係 push pull, 但我個 case 裝唔落

買1050 應該買MSI定技嘉定華碩好 同埋想問EXOC同OC 呢D有咩分別?
預算800-900左右

有平買平！

1050 係唔係全部都係單風扇?

你不如講多啲嚟聽

你用afterburner 超

開關都好方便

玩overwatch 停afterburner

玩其他遊戲就開

得唔得？

部電腦上半部已完全RGB化

買ed

舊機用i5第2代 新機轉左g4560 感覺慢左好多

歡迎加入Ti Sli 大家庭

多d人玩sli啦

個d咩鬼妹快d都sli啦

其實係可以裝win7，你要先去底板官網用佢個乜春usb tool整過隻有driver 既win7手指，再用usb2.0插頭裝

無ROG SLI橋
焗住用N記橋

隻牛得550W B350唔support SLI

真有錢

換板

i5 2400/2500有四核
G4560得兩核四線
真四核同假核 都唔知你換黎做乜

那有錢

我有條硬橋，你啱用可以攞去

法奧會唔會幫手裝埋windows?

你有錢咪得

啦啦臨整粒7700k定驚啦

你啱

要唔要 平賣

要ROG HB 橋 淘寶買， 550-600 HKD

同隻牛得550W 不支持SLI

1080TI SLI重要係ROG STRIX

依家隻牛兩個750TI應該都仲得

750TI

信仰之眼 仲要兩張
不過無影響我對Gigabyte嘅愛

得2個6 PIN口... 你懂的

下月換牛啦 rm650/750

已準備換...

960 SLI囉

之前好似風夏巴打都有提過玩Rainbow Six會頭一兩場lag左一下 巴哈都有人講過 點知有條台仔死口話HDD問題

都已經1080無可能降去960吧

我只有NIER

其實sli 係好爽（work的時候）有d game 幾乎double fps

其實係咪個MON有咁高FPS先上到去百幾?

買display card可以參考吓唔同型號run destiny 2 有乜效能

擺明係

我要4k 電視呀屌

屌 1050ti都夠60fps
1050ti=960
咁我轉1080做咩？

咁係邊個？
Z.巴打？

WORK都係公司機做啦恩...

我只有玩龍之谷和GTAV, 喔還有個ETS2 & ATS

想問下你地2.0喇叭你地會點擺?

I I or \ /

另外你地係會放起個mon既咩位

1.放起比mon後D既地方
2.同個mon左右平衡擺
2.mon前面 意象圖->

你
I喇叭I--------------------I喇叭I
____ [_M__O__N_ ]

屌你啲圖好立體

想要2k gaming玩到GTA 5, Cities Skylines同埋xplane 11
應付到未來5年既需要
應該大概要幾錢砌部機到？

最近見新出左6核i7都唔洗3千蚊
有d心動想砌部windows機
大家點睇？

依家買i7仲想用五年？

永不錄用巴的圖立體好易明

1050ti 開low?

1070先夠max喎

同埋你張咭玩完destiny 2 就掉？

真係換 4K

真係換 4K 你兩張 1080 要賣啦喎，推唔陏

49" 曲MON

推唔郁？

買都買呢d架咋

如此

1070先夠Max 60?

想問下gtx 1060 用hdmi出 係咪唔可以1440*900？
我較1440*900無畫面 較1024*768就用到

呢啲REVIEW 有SOFTWARE CHECK?

It takes a mixture of highest, high, medium and low settings, but combined with the Pentium G4560, a GTX 1050 can produce great results for 60fps gameplay with only minor drops to performance in the most demanding scenes. Go for GTX 1060 to push your settings up to the high level, and GTX 1070 for the highest

G4560都夠

2.0

下次我手畫出黎

冇位擺SO SAD
有個層架放低音炮(係正MON上面)
喇叭 喇叭
MON
Keyboard

免費試用版洗鬼錢咩

新手想問如果買RAM買3000MHz
但老母板寫住3200(O.C.)/2933(O.C.)
係咪一定要超頻先行得郁?

新高登求其千零蚊都有一部二手廠機都行2500

其實唔係一套黎，砌砌埋埋就5件

唔好成日搵呢 d benchmark 打 J 啦

我玩 For Honor 同你一樣 1080 SLi, 2K moon 都係得 100 fps, 4K 可能得返 6, 7x

唔係隻隻 game 都咁好優化

當然係曲mon啦，分一半出黎比太座睇電視都正啲嘛⋯⋯ 睇戲一流

上機圖

喺巴哈有人認得我

壕

求spec
想學野，雙cpu?

總有遊戲唔support sli或者整到屎一般

unreal engine好似乜柒都用唔到sli

ubishit 我已經記唔起幾多年無俾錢佢駛

唔係話乜遊戲都零死角，大體上玩到就算

小弟Ryzen 1700用原廠散熱超上3.7ghz，轉片full load 100%已經升到6x度，然後黑screen。
請問係咪set錯野

幾V?

唔似你喎，得 5x-7x fps 滿足到你？

你搞咁大壇龍鳳跟住回歸原點話夠玩就算？

轉片full load 100%幾分鐘

想問各位巴打
只係平時上下網
睇youtube 睇4k片
咁夠唔夠做
budget 2000至3000

hd已有
cd rom用舊嘅

係雙cpu

Spec:
CPU: 2 * Intel Xeon E5-2683v3 14 Cores 28 Threads
MB: ASUS Z10P-D16 WS
RAM: 3 * KINGSTON 32GB DDR4 ECC RDIMM + 2 * KINGSTON 16GB DDR4 ECC RDIMM
GPU: 2 * ASUS ROG STRIX GeForce GTX 1080Ti (2-ways SLI)
SSD: Intel 600p 512GB NVMe M.2
PSU: Corsair RM1000i
Case: Corsair 900D
Cooler: Corsair H100i v2 + Corsair H80i v2

即係巴打係放起mon前 唔會並排 陣間試下

自己google左 都係唔超住 怕整壞

Mon後邊係兩隻 JBL 5.5"定6"唔記得左

MON低下有個架放低音炮

後邊兩隻野出啲靖靖捧捧既電他、鼓聲

唔識野自己亂鳩咁砌

利申:自己鐘意就得

4k around 60fps 唔係合理水平咩？

其實我搞咁多嘢唔係為今日喺1080p 自high fps

係預咗不久將來換4k電視做好準備，同埋希望能兩三年唔駛點換嘢

整到部夠勁我停架喇

ram唔超行2133 咋喎

超ram都怕？

如果你真係為 gaming 既，追唔到 144hz 都好，都唔會係 60 fps 就夠，120 hz 同 60 hz 完全兩個世界既野，但 4K 120 hz 黎講，1080ti 都要睇 game 優化

以你既 plan 去行，唔難預見兩張 1080 可能年零就要摸

狂摸張卡，好變態

換

900D build quality 好唔好？同想問下入面 d rack 可唔可以全拆？ 我都有考慮過買呢個 case 搞個 dual loop 水冷

瘋狂打錯字

施主，兩個月前我仲係console撚玩緊30fps

其實依家60fps我都唔覺有幾勁（或者我搵日打返console 30fps會屌出聲）

反而我比較著重特效開到幾多，呢d比較明顯易睇得出有分別

同埋以我對自己認識，玩多一排，我對砌電腦的熱忱減退時，好可能我掉埋部機一二邊唔理都唔奇

唔可以比呢份熱情減退架，唔換野都keep住睇下新資訊。一樣好好玩

可能我唔識拆，得5.25"架拆唔到，其他可以
900D唯有失敗地方就係機箱外殼頂鳩住個PCIe上螺絲個位，下下要手擰，上大卡會好唔就手

年中得閒d啫

年尾年頭隨時忙過隻狗咁

莫講打機睇資訊，可能連打飛機都唔得閒

我都唔係有老豆養，攤喺度就有糧出的

咁你千奇千奇千奇唔好去睇 d 144hz moon, 真係唔好去睇，睇完又冇得換我怕你晚晚訓唔到覺

我睇 youtube d review, 我嫌佢面板好膠... 個箱都唔算平，心大心細

corsair係computex 2017 show左新case，應該大過900D
你睇下有無興趣等唔等到個箱出
行到雙水冷
google search: corsair concept slate

其實overclock係好難先可以超壞，正常直接docp 、xmp就上到個frequency,用ryzen嘅就記得update BIOS先 如果唔得就自己google下點樣manual timing,都係一句唔好怕超壞

好我再諗諗

呢個就唔洗客氣，先唔講佢如果真係出個價錢一定十分驚人，淨係佢個貨櫃 size 已經唔洗考慮啦

Overclock最好自己set翻個voltage,你3.7GHZ 正常用1.3V就九成冇死
開機入bios 搵吓有冇一個叫CPU voltage嘅嘢
用offset 加offset mode sign(+)再加 (1.3-base voltage)
例如asus嘅base voltage係1.2375 所以入面就輸入（1.3-1.2375=0.0625）
之後save就應該ok

想換機箱同cpu cooler
睇中咗cougar qbx同cooler master m5 led
但唔知換用咗呢款cpu cooler仲加唔加到多一把case fan係側板
有無巴打可以比啲意見小弟

又要買超ram 又要怕超 用返2133咪算

放心，完全無買mon 的打算

太張揚就唔好了

超頻步驟：對RAM，買RAM，裝RAM，禁幾個制，超完

有乜撚野好怕，依加啲RAM重終身保既

想問下呢個list有冇伏 有冇野要改
主要都係打下機汁下相 之後會轉個4K mon
budget $12,000~

執相256GB SSD夠用?

要汁相，唔駛用腦嘅

用碌鳩就得啦

買左4000MHZ RAM未

加多左個1tb hhd 同埋我自己有多個256 ssd

其實十幾年無砌過機（其實十幾年前果部都唔係自己砌）

今次由諗list，買機到去換u換板

再玩到拆殻加風扇

再玩埋加display 咭，插sli，換ram，加m.2

多得各巴打幫忙，指教，恥笑

等我又俾d掌聲自己 真心覺得玩得好開心

你部機同我差唔多樣既

無喇，4000同3600無同2400差咁遠

攞咗d budget買m.2 就算了

求賜教

仲有144mon未換呀

屌，都話無位放mon囉

換電視啦，等我搵個吉日搞搞佢

我自己有
Samsung SSD evo 850 250GB
Hitachi 2TB HDD
Sata dvd rw
可以攞翻黎用

買4K HDR電視
話說Samsung就出左隻紙咁薄嘅電視

Hi 係我

唔係頭一兩場係幾場就會

點解咁多人mATX板用ATX箱？

我係指每一場頭一兩個回合會咁

即係個箱太大？
我見呢個箱幾型棍又送前後風扇咪簡佢

無乜問題嘅
係奇怪啲咁解

仲諗住收你果兩條 我呢兩條俾個FD砌1600

等我努力研究吓有邊個屋企人可以接收我部電視

我就可以換部4K

但其實我又有時咁諗

如果1080p 開ultra，而4k 要調低至high或者very high的話，其實邊個效果會好d?

後者

4000香港買要訂

amazon又無保

加埋3600早幾日先買，又嚟七折散貨我怕激到所以祖先彈出嚟

4k電視我需要一個契機，我等

我又無留意邊幾場啵 唔關hdd 事啦我裝m.2 我幾個fd ssd 都係咁

2080 SLI等你呀 哈利

我都轉過落SSD都仲有依個問題 但個台仔死都吹HDD問題
我覺得係Battleyes問題 因為我玩PUBG 㩒ALT+SHIFT都奶野

其實打機最好唔好用hdd
打pubg load地圖果度就差好遠

排頭位

PUBG放HDD load地圖無問題喎

改左小小
反正都係 宜家上埋1080ti
list求評

條RAM 3200C14先係最易超果條
不過再貴D 睇下你想唔想博3200C16

打上3200 Mhz CL14啦

另外唔洗曬錢買個隻212啦，用返socket算

除左條RAM轉3200C14
其他仲有冇咩問題

無啦，睇下你會唔會預年幾兩年換張卡換粒U仔囉。會就預中一兩百隻牛，無就基本出得

我有FD話塊板轉Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
貴$700 但我問佢有咩用 佢又講唔出

威囉，光囉，疊馬囉，英雄主義囉。

呢塊樣相對Ram相融性比較高啲，易上啲高頻

另外供電等等都可能比較好，打機無咁易因爲電壓問題crash

呢塊板冇HDMI, 你要肯定用得DVI先好買

1700+1080唔敢超嘅最大原因係牛550W

出邊有個POST講緊AX370-Gaming K7 BIOS奶野

依家成日撚鳩啲On9仔話部機好廢之後佢地話用1060/1070幾勁幾巴閉之後Show比佢用1080個下落差
我都知我好小學雞

換左個mon先知有幾勁

load 圖等如fps 穩定性

無錢換
而且諗住買Ghost recon/Division試下玩唔玩到

係一開場30秒唔穩定之後無乜野

你60hz mon就是但啦

咁我部rend圖機叫乜

係喎
ROG SLI HB Bridge

你又踢爆人喇
不過講真1080大部分Game都用60fps
除左Ubi game

你唔好嘈！

巴打廿八核做乜？
砌左幾銀

Ubisoft d game optimization差到核爆

有藍牙 & 2個Ram槽既1151 mother board，係咪就只有Z字開頭果d？
會唔會有其他平d既選擇？

玩Far Cry 4用Ryzen開Ultra無60fps
上youtube睇先睇係CPU問題
懷疑UBI唔止係無optimization AMD CPU直頭係負optimization

主力rend圖
ASUS Z10PE-D16 WS唔支援thunderbolt
用左mining方法拖卡係機箱外面

CUDA: 12,160
Steam Processor: 4,608

Computing speed:
FP32: 45 TFlops
FP16: 90 TFlops

好在唔用FP64，唔係個話幾多錢都唔夠買卡
純computing PCIe x1其實唔太夠，但好過無

P.S. 老母板要支援above 4G decoding

痴線窮撚得個望字

而家先轉1080ti係咪好on9?
用緊1060 6gb

咩case黎?

呢部機係咪算呢個post既大佬

新仔問野 利申先: 美國加州SF讀書想砌機

見到呢個網幾方便可以搵到價同邊到買

有amazon prime 免運費2日送
(如果巴打們有好介紹都可以講)

1. Budget

$12000 hkd (+-$1000) 大約 $1500 usd (+-$100)

包括埋win 10 64bit

2.電腦主要用途

主要打機 (pubg, lol, csgo, gta 5)
想玩下直播 / 剪片 咁(twitch, youtube)
讀緊digital media所以都會畫下畫 photoshop

3. 個人需求

pubg想玩ultra, gta 5 高都可接受
想2年左右先升級, (有錢先升啦)
唔超頻, 散熱想用水冷for cpu
唔洗靜, 唔係嘈到拆天就得 (正正常常ok)
唔洗光效, 實用性最緊要

4. 現在或將會使用mon的類型

ASUS 22-inch Full HD Ultra Slim Gaming Monitor [VX228H] 1080p, 1ms Rapid Response Time, Dual HDMI, Built in Speakers, Low Blue Light, Fliker Free, ASUS EyeCare

1080p, 60Hz, 都唔會換, 有錢都換部機先

5. 自己都學習一些

搵到呢條list

[砌機組合] HK$12,000 剪片繪圖
AMD Ryzen 八核 多工剪片打機組合

CPU AMD RYZEN R7 1700X
Motherboard Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
RAM G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB 數量:2
Display Card MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon AI7000 ATX
CPU Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

同fd砌過幾次機, 都識砌, 但未砌過水冷
Motherboard 唔知cpu水冷會唔會話要咩特別board
冇所謂就要番同一隻

cpu liquid cooler想問巴打們有冇推介
我上cyberpowerpc 睇成部機果D就推呢隻 Corsair Hydro Series H60 120mm Liquid CPU Cooling System w/ Copper Cold Plate (Single Standard 120MM Fan)

Display Card
MSI GeForce GTX 1070 ARMOR 8G OC 呢隻$466平$30 usd (呢個數字高少少, 唔太識)1.56GHz Core Clock
MSI GTX 1070 GAMING X 8G 呢隻$499 1.51GHz Core Clock
想問有咩分別

PSU 唔想用antec (買親佢都壞)
想用corsair or 大牌子, 好d既
想上埋650W
Corsair - CSM 650W 80+ Gold 好唔好用?

Case Sharkoon 呢面好似冇得賣
有冇平靚正case 左面有透明機身就ok
唔洗細機身

大約係咁
謝指教

用緊咩 moon? 如果係 1080P 60Hz moon 既話，又冇諗住上 1080P 144Hz/2K/4K 我會建議你唔好換住等下一代卡啦，換左多左既 frame 都俾你隻 moon skip 曬，唔值

用緊1080p 144hz
其實係諗下代會唔會好快出
根據上代經驗，1080ti應該會係2080同2070之間，如果到時先買2080又平d又勁d

快出我諗就未必啦，如果係 3 月公佈，非公都可能講緊4, 5 月先有，一出又要食炒價

以上大約$1580到 (未計稅)

定係直接買一部好? 呢間公司唔洗計稅, 免運費

晏d幫女女出機一齊玩pubg

你個名

H7 唔錯

h7
之後換返atx想買多個h7有燈

邊度買！

正刀 499

呢個係h7 lumi 有rgb 的

BTW新手玩硬管水冷會唔會出現下世唔好既情況

你想講乜

For example 爆水渠

基本上因為件件問題而漏既機會都幾細，出事既多數係人為

同砌好曬你都會包好曬 d 件做 leak test

張display應該無貨，建議你落單先，慢慢執

所以新手咪易屈到爆汁

1080P Ultra high battlefield 1 60fps 以上，biohazard 7 VR
應該用邊張砌機list?

細機箱

美國仔
有無考慮直接買 Corsair One?
有幾個型號 分價錢高低 又 CPU+GPU水冷 top tier用1080Ti
可以研究

唔係有話年尾都可能發佈既?

個mon唔識自己去dvi 聽日又要去買轉vga頭

應該咁講，你試下裝pubg係Ssd，你一定feel到分別

唔會屈到爆汁囉，點樣屈到爆汁？

你第一次屈硬喉，去淘記買多 d spare 黎練習，練完先黎真，同 PETG 會易屈 d

落單要過數喎

轉左板,牛同RAM
想問下仲有冇咩位要轉

筆直 9000-9500
有咩要改

轉間平啲既鋪頭

1080 Ti 開盡效能好易熱
你都畀到6千幾
不如轉水冷？
e.g. Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti Waterforce Xtreme Edition 11G

咁部機會搬搬抬抬執執整整既係咪用返軟管算

呢間貴左好多??

法奧平啲

利申t記砌

轉水冷又要加多$1000

要架咩，f唔洗

只靠風冷 你要預GPU熱好多同難散熱
我原生機箱 8X度
搞到要畀多380蚊左右 買3把Noctua風扇
但依家打Rise of Tomb Raider都上到70幾度
GPU風扇重會轉到好嘈 近2800RPM

水冷GPU落返40-50度唔難
畀我就水冷GPU

呢張卡巴哈好似有人開post屌佢漏水

Thx 巴打
top tier太貴啦, 有限budget
不過我決定會買免稅果部
將慳左D錢遲D慢慢升

500蚊買120塔, 得啖笑

買得1070就畀多200買張好啲啦, 轉MSI GAMING X

條ram無貨

邊撚度遲 你唔好亂講

RAM: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

無呢條ram 可以換咩😾無錢買16gb

最平依條3000MHz
加二百上3200?

筆直有限 用Kingston 個條8gb 2400mhz頂住得唔得？
至少屋企有 唔洗買住
兩條差幾遠？

你拎部機做gym ?

你用Ryzen會有分別

Ax88u

而家用緊電視mon 支援到1440*900
舊電腦用dvi-i to vga 可以用1440*900
但最近換左新電腦 用hdmi to hdmi 就無訊號
入安全模式Set返電腦做1024*768 先有返畫面
想問下點解會咁

Mon: Lg 19ls4r
Cpu: amd r5 1600
Display: asus strix gtx1060 6gb

希望有心人救命

如果只係用緊60hz mon 1080ti會唔會太浪費 諗緊1070／1080ti 因為都差成3000 而且短期內都唔會換mon 平時玩嘅game最大食都係pubg咁
1070可唔可以用返2,3年咁

1080p60Hz mon用1080

本身有DDR4可以頂住先,第時先upgrade上3200

另一個牌子又要加多二百
ram 如果用 rog strix又要再多三百
乜都無貨

都得嘅

我尋日去行高登都搵唔到GALAX ram，算數，hold住唔買住

千二蚊有得用3200轉，白色又型棍真係抵屌

之前有巴打話用asus版會同G skill ram crash memory添，所以唔好搞

屌你又話5-7日 啱啱就比左code我

可以down geforce experience

電腦白痴
砌完機開機有著滑鼠 鍵盤
但一入裝windows 畫面就郁唔到
點搞？

Win7
唔該

win7要裝usb3.0驅動程式

裝win10

去bios熄usb3.0，裝驅動人生，set自動安裝驅動程式，之後熄機去bios開翻usb3.0，開機

換完1080之後... 開咩都出完JUST IN TIME DEBUGG
咩都開唔到...

但我家下係岩岩新機 入都入唔到去windows住

你確定你有插線？你試下去bios熄左個usb3.0先

呢個我諗真係最後決定
個budget由一開始$12,000搞搞下去到宜家$16,000

唔洗x370啦 慳返

玻璃箱

好似無得關
我用 Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX
家下我插返舊電腦
可以點整? 我用USB 裝
DL個USB 3.0驅動放入去手指?

精簡模式

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1689
主機板
- ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX $800
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2050 SALES
$2199
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $460 SALES
$480
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $665

呢個list 有冇野可以改好啲？

換左 Beta完左未？

X370比B350多一樣野係支援SLI
如果唔打算會行SLI可以慳返用B350

另外請小心Gigabyte底板BIOS版本問題

我無問題

屌 邊度Down Beta?

我同你個list好似
個底板支援3200轉ram 就緊係3200轉啦

好似完左了?
我見話10月24開放本體
無beta

條list夠唔夠玩 csgo ??

頂, 睇黎似係因為裝msi軟件個陣裝左兩個 vs 2013版本 引起錯誤
del左再重開又無咩點出完just in time debug

完左啦前幾日

暫時又未諗住
咁等我轉返b350

唔記得講B350多數冇問題

屌 要等到10月尾先有得玩

唔係9月6號咩？

有圖有真相

Destiny唔係十月出咩？

console 9月

pc 10月

咁佢官網倒數緊啲咩？

hoho, 又出現just in time... 好嘢, 可以重裝系統了, 可以洗機了!

柒左sorry

怕買完幾個月就出2080

出年三月出
仲可以玩半年 之前仲聽過好似Voltra對AI工程個啲先有大分別 Gaming無咁大

想請教下大家砌部機主要用黎上網，
用acestream睇波 /睇片
需要用AutoCAD畫圖，同玩到Fifa 18就可以
預計$5000或以下既話，有冇咩list好介紹？
唔該晒大家🙇🏻

肯定左3月先出?

等到4.5月先出，一陣唔夠1年又出3080，等到3080出，轉個頭4080又出

又抽我水

買啦 1080先4500
法奧減緊價比完錢打個飛機就送到黎你屋企
出左20系最多賣左佢加一千買過張

我想買1080ti

1080ti你玩1080p?

Corsair 900D

越黎越多game有super sampling, 玩盡d玩埋nv panel堆graphics settings都仲得

144hz

塊rog板另外配架?

我1080除左Ubi game其他都有60

FPS game 1080都夠
RPG game 144....你買1080ti都唔夠

上年有一日中央田半價都想買， 但諗起都唔上水又太大 唔知要咁大做乜

你又講得無錯啊 但你諗下 出2070同2080代表就快出3070同3080過多陣仲要出埋4070同4080比著我係你就用張1060到下世喇

Display Card有需要就買
唔通980TI/980今年會唔啱用?

佢同我以前一樣

你等緊3070啊嘛

係呀

又係Ryzen?
咁多人砌Ryzen用win7 freeze嘅？

個廣告人手出架？

係呀 可以點😥

INTEL / AMD新出既都係BASE ON WINDOWS 10
用WINDOWS 7 有野要整左先
請教其他巴打解決方法

試下入Save mod裝更新 不過Ryzen好似唔支援win7
雖然我win10都有freeze

廣告撚

想問下啲一體式電腦可唔可以拆出黎換過張顯卡 thx

咁其實係咪confirm左下代3月先出?

冇睇第一頁?

最快都出年一月

我都話左講完無人睇

對唔住大家 唔記得左 graphics card

姐係最簡單就係裝win10 ?
無win10

放假又有一車車中學雞去邪都買跑車

想砌部打機+整音樂既Hackintosh/Windows 雙用機

而家砌左個List既大約係咁

GIGABYTE 1050Ti Gaming 4G
Ram 16GB 2133+Mhz既就得
i7 7700

底版最好係Gigabyte Z170系列，我驚其他底版行Mac會有問題

HDD/SSD 2TB/240GB就得

機箱無所謂
火牛600W+

有無機會砌到8000左右？
同埋我都係好驚砌完出黎裝唔到Mac
有無巴打有Hackintosh經驗

Rumor 既野冇人 confirm 到你架喎

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 同
Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

係咪後者好D
我見差唔係好多

我要渣GTR!

thx

想問點解悠二list入面mATX老母板會用ATX機箱?
砌緊塊細板但仲諗緊用咩case

又比Sale水喇
箱黎？
第一眼比張圖嚇親

用7700失敗
用1050ti失敗
用條list用600W失敗中嘅失敗
結論:等八代i7/Ryzen 8000蚊可以升1060/1070 牛用>550W

可能砌埋

cpu:r5 1600
mb:gigabyte b350m gaming 3
ram:Galax hof 3200 8*2
ssd:pm961 256gb
psu:antec neoeco ii 550w
case:vg5-w
1080邊張抵玩 msi gaming x 好唔好
條list咁樣 有冇嘢撞咗 唔啱

而家部機太舊諗住呢幾日去砌部新機
參考左forum既list同埋外國review 最後整合左呢條list出黎
部電腦大概 70%要黎上網 睇youtube片/twitch;
30%打機(PUBG/LOL/將來Monster Hunster)
超頻方面完全唔識 會盡量學 或者我見Gigabyte塊底板有個auto-tuning唔知有無用
想放條list上黎徵求下各位意見 睇下有無咩大問題
同埋我都有幾個問題想問:
1. 底板用Asrock定係Gigabyte會較好? 上網睇話G板audio好啲
2. SSD有無必要換? 對我日常用/打機速度影響大唔大?
3. 我而家用緊個Google plugin叫page monitor係要黎refresh啲網頁 有更新會通知我 想請問呢類程式既速度係取決於咩硬件? 有無咩硬件需要升級去應對呢個用途?
呢幾日諗砌電腦野諗到頭都大埋 唔該哂各位

-CPU:
AMD RYZEN 5 1600 W/WRAITH SPIRE 95W COOLER
-Motherboard:
ASROCK AB350M PRO4/ GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4
-RAM(已買):
GALAX DDR4 Hall Of Fame HOF4CXLBS3200H14HD162C 3200MHz 16G Kit (8G*2,CL14-14-14-34)
-Display Card:
MSI GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 (DI-N1070X8)
-SSD(舊有):
ADATA SP920SS 256GB
-SSD:(如換):
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD
-HDD(舊有):
SEAGATE ST500DM002
-火牛:
NEO ECO 2 SERIES 550W 80 PLUS BRONZE
-機箱:
Aerocool DS-230 ATX Case
-Mon:
Acer Predator XB271HU bmiprz 27" WQHD (2560x1440) NVIDIA G-SYNC IPS Display, (Display Port & HDMI Port, 144Hz)

慘
想像情境

估下部機入面有咩？

1.Gigabyte
2.有必要 開機load地圖快好多
3.應該係Ram唔知係講乜 斷鳩估
利申:Gigabyte fan boy

就咁睇都好大路既LIST黎
最多係睇個CASE夠唔夠位 超頻你預原裝COOLER小超就
唔好用D AUTO TUNING 你到時上YOUTUBE睇片學好過

新手試評
BTW GOOGLE方面用CPU多 RYZEN好夠

AB350M Pro4 ALC892
AB350M-GAMING 3 ALC887

經過左我2粒鐘既氣流測試
要用4把抽入(2前2上)+1把抽出(後)先壓到我粒U係30度室溫既情況下跑REALBENCH唔高過80度
而試左好耐OFFSET + .0625V上到3.7
但同之前一樣一上到3.7溫度急劇增加 VOLTAGE我要SET LLC EXTREME同POWER PHASE EXTREME先穩定連行到3次CB15
但行一次個陣溫度已經75以上 2次就已經80以上
REALBENCH行2-3分鐘就頂唔住自己黑左MON
無辦法我已經試盡晒 我粒U真係無辦法超到上去
除非再行D高級既散熱先有可能
而家3.6算 3.7如果正常打機之類用其實應該都無問題 不過都係費事 唉

明白 唔該哂

u會上3.6 散熱果啲有冇問題

Google左 都唔明

I5-7600
ADATA RAM
GTR 機箱火牛
死雞HDD

好有問題 待機張1080都52度... 正常咩?

家下windows 10係邊買平

似體質問題，無謂強求

一般都輕鬆3.7

但其實3.6 同3.7 效能應該唔會差好遠

我三十至四十度

Display 1060 3GB
返到屋企同fd講自己部機幾勁

應該係體質問題架啦
其實唔跑TEST照用我都無所謂 但有D單機GAME都大食 1070用90%以上
CPU都用50%以上 我費事打打下機咁樣CRASH左
溫度就肯定唔會咁夠 就連我用ADOBE剪片都無咁勁因為用會埋卡RENDER
不過算啦
我見跌返落3.5都差唔多咁熱 照用3.6算

1059

Ryzen用到A320 B350 X370底板
X370係三者最好亦係最貴嘅板
Asrock都有巴打講過幾好

一諗起個中學生對住自己部機以為好勁個時個樣

想問淨係打LOL 睇下片仲係咪出 G4560 +1050ti 就已經搞掂？

x370 taichi 唔差

推 另外想問asrock ab350m 係咪用唔到pm961 256gb

ab350m pro 4

那我就是不正常的位置囉...
洗機走起

可能我有Gigabyte信仰所以涼啲

HD graphic都夠啦

我待機40度左右

問題係ryzen裝唔到Mac
唔超頻其實7700唔係已經係最好既選擇咩

咁即係佢問題

唔係 等八代i7

有啲SSD係咪可以好似Display card咁插喺底板？

重裝之後再睇睇,
如果再唔得將機尾風扇轉做出風先

唔該哂兩位
岩岩睇過個價 X370貴B350 1-2倍
都係用返B350算啦

咁用咩motherboard 好？？用1050ti 係諗住可以勉強強玩到csgo??

cpu:r5 1600
mb:gigabyte b350m gaming 3
ram:Galax hof 3200 8*2
ssd:pm961 256gb
psu:antec neoeco ii 550w
case:vg5-w
1080邊張抵玩 msi gaming x 好唔好
條list咁樣 有冇嘢撞咗 唔啱
u會上3.6 散熱果啲有冇問題
另外想問asrock ab350m pro4係咪用唔到pm961 256gb

一分錢一分貨 而且X370 support SLI/CF
而B350只係support CF

MSI H110M PRO-VD PLUS
玩CSGO可以買嘅張Display

MSI Gaming X都ok
而且法奧減價做緊$4500 上到3.6原裝cooler應該夠做

悠二巴覆左
塊板用唔到pm961 256g

我仲係兩張放埋一齊都係三四十度左右

單張50度+.係咪人品問題 ？

有冇巴打用過ASROCK AB350 PRO 4
覺得點

無信仰/SLI加持 係咁上下

轉MX300

Win7冇usb 3.0嘅driver preload,所以mouse keyboard郁唔到係好正常，最好都係用返win10啦

1萬蚊連MON想買27吋 有冇巴打有好推介

中低階野建議揀返giga
Asrock ryzen板我只會推itx b350同x370

其實有諗過
其實m.2個速度係咪真係feel到大分別

未用過 但想買條512GB玩下

推下先

貴唔止係sli,仲有好多方面，例如供電,onboard lan,onboard audio codec,io port等等

呢d?

買咗裝咗未有機會試

但數字上應該快好多600MB vs 1800MB 以上

今晚仲有精神的話試吓開mankind divided

之前裝咗入HDD

我預料係天同地的分別

之前行過好幾間舖頭

想買intel m.2 都無貨

比較常見有samsung

提提m.2都有分SSD 同 NVMe

既然屎忽痕買得m.2都係買NVMe啦

usb device over current status detected system will shutdown after 15 seconds

有冇得解決

Intel 600p同pm961 邊款抵玩啲

係
但係咪底板支援先用到？

諗住買多啲SSD
M.2一條 放Display位一個加埋原本個MX300最後應該有1TB

黎緊想換部新電腦 睇中悠二6000蚊個list同某T字頭網站個6500蚊list
請問邊個會好D?
主要用來打機(sc2,csgo/主流大作)
mon係144hz

應該一般pcie都插到

詳情你自己再研究吓

我直拮m.2口所以無研究pcie type

我一隻256放windows, 一隻512裝games

加多隻3TB HDD放重要嘢，必要時放遊戲都可以

我估都應該夠用

AB350 Gaming 3可以?

600p我未見過現貨

貪平可以買adata,我就是仆街例子👍🏻

用家

總之有display插口就用到？洗唔洗拖6+2pin?

只係睇YOUTUBE都54度

相又搵埋，表又搵埋

咪再伸手好喎

但係又唔知8700幾時先出 可能出左裝Mac又有麻煩
8代同7代真係差咁遠咩
btw 二手cpu買唔買得過

睇四仔都無咁熱啦

7代4c8t
8代6c12t
二手我覺得唔值

你係咪SET左最大效能?

HOLY....
唔通真係我對流未做好

我無SET過佢任何APP屎的設定 插完即玩GTA同睇YOUTUBE

CPU溫度呢
我1080待機40都冇

我諗緊買住個i3 7100頂住先
但係嗰度又七百幾蚊
算啦 都係等多陣先

我用Fractal Design Node 605呢D打橫又細身既垃圾焗爐箱 都無可能idle 54
唔打機時得35度左右

你check下會唔會機箱根本無裝到抽氣扇呀？

岩岩熜曬所有野 留左個QQ, Wallpaper Engine. 防毒... 呢個溫度

我用呢隻機箱 前面兩把入, 後面一把入, 頂一把出... 因為我見到個空冷有兩把對住出個把所以就想話後面個把都變左入會好d...
係咪要將佢轉返做出會好少少?!?

機箱對流唔好 依家啲卡唔到某溫度風扇唔轉 咪高

QQ?抵你咁高温 用埋曬啲中國野
裝埋360啦你

係
你抽氣力不足
最好係 抽出既力 > 吸入既力，大力抽走熱氣
而且最大風量既風扇 最好係抽走既風扇 吸氣扇用D垃圾少少既都OK

我管大陸網站, 一定要裝 唔係搵唔到人, 同埋玩韓國手遊 連登都無tg... 有好多因素ge咁就...
360 永久 Blacklist 垃圾黎

散熱垃撚圾 既 Fractal Design Node 605

(上圖為例子，唔係我部機真貌)

小弟MSI Afterburner
依家開唔冷既冷氣 29度
無冷氣 特效全開 打ROTTR 左下角Max Temp = 74度
我係1080Ti OC Edition

holy, 要將個把機尾轉返出了

備份完將佢拆落黎 轉做出風 多謝各位巴打

搞完之後 必要時你連側蓋都打開埋 用一陣 睇下個idle temp最低去到幾多

FAN SPEED 28%
你SET AUTO

fan speed 都會點setting??
我見佢預設的上到80度先80%

FAN SPEED 28%
你SET AUTO[/quote]
auto的, 但cap圖個陣我郁左

auto的, 但cap圖個陣我郁左[/quote]

咁你自己SET下個AUTO
我轉速跟溫度. 但70度開始100%

自己改
你click個齒輪
再去風扇個tab改
我自己係咁︰(你可以較快D，總之80度我覺得都應該試下100% fan speed)

裝中國野比中共監控 不了

GTR 機箱之選 迷你塔式機箱 呢D字囉

好熟喎

咁你自己SET下個AUTO
我轉速跟溫度. 但70度開始100%[/quote]

好的...
多謝各位巴打s 解答我呢個麻煩友

上面巴打TI都可以30度以下真係佩服

我見到rx 470既都 可能三千蚊

我都唔想嘅咁就...
機緣巧合之下入到個字幕制作組做管理...
咁都唔想人地搵唔到我架嘛雖然個班高層三個月都找不到人
我防毒係小紅傘架

垃圾小紅傘
Bedefender

依家改變左推薦啦... 好耐無更新防毒呢家野了

識用一定係用windows defender

Bitdefender 整LAG我粒CPU
好撚SAD

我成日有強迫症以為部電腦手機中毒

暫時未有野
可以有都唔知

bitde 17升左18

17?18?

2017 2018

未來撚？

SERIOUS?

唔知香港又炒到幾錢

屌 我唔識

一睇就知道係wanna cry既受害者

我決定下年玩公版
完信仰心願

唔係
但我之前由Norton過檔Bitdefender

無開冷氣就idle 35~37度左右

其實特效全開7X度 我有D擔心/唔高興
甚至去親自問過悠二 點解個陣唔推介隻水冷1080Ti既畀我

岩岩開冷氣又試左陣
3.8@1.35V (高峰爆到上1.4V) 行到一次CB15 行多次就會黑MON 抖左陣再RUN都係 最高溫85C
3.7@1.23V (高峰上到1.3V) 可以連行3次CB15 REALBENCH會太高溫然後黑MON AIDA64岩岩試左淨STRESS FPU同CPU 捱左7分幾鐘之後AIDA64 CRASH 最高溫度83-85C
而家試緊ADOBE RENDER 1080P 60FPS + CHROME 3分頁上緊網
3.7定3.8都好 因為我用PSTATES OC先會有降頻 最低溫度去到29度
一開冷氣D冷氣可以比TOP個2把抽入抽晒入去涼到呢

又黑mon又八十幾度就無謂為個100mhz強求啦

再唔係出去買過粒抽多次獎

呢粒1800蚊放俾唔超頻的巴打

求奇拎左段動畫REN 加一邊睇YOUTUBE 一邊上巴哈 加埋5個分頁
最高溫63.5C 1.3V
開緊冷氣就係咁 唔開我都驚驚地 應該加返5度就差唔多
我一開冷氣真係平均溫度少5度
而家試埋打OW先 無其他高要求既GAME係手試

呢個唔係防唔到野咩

好似好衰咁

定期更新唔會咁易食到屎

日日睇線上賭場，玩老翻，去釣魚網既話例外

2450賣1800都成27%off

呢d大家事前講清楚，對方又肯的話唔會有幾衰

如果你不盡不實就仆街啫

正常使用根本好難中毒

做緊個唔太精準的小實驗

比較m.2 , sata ssd 同7200 hdd 入mankind divided 的時間

詳情轉頭再講

我想問下
我張display本身買返黎佢SET左
boost個時係1700Mhz
base個時係1600Mhz
但我一打機佢就冇啦啦飛到差唔多2000Mhz
我想問張卡有冇問題

張卡係AORUS 1080ti Xtreme

不過我岩岩打左2場OW都無事
我諗其實唔行STRESS TEST就無野

悠二巴打
請問一下洗完機先知底版既driver 碟唔見左
而家網都上唔到
係咪可以用另一部機上網單番個底版driver 入落usb 度再經usb 入番去洗左機部電腦度

十分正常

YES

頭先用咗我三個harddisk 測試：

1. Toshiba 7200 rpm 3TB HDD
2. Adata SU700 256GB SATA SSD
3. Adata SX8000 512GB NVMe m.2 SSD

測試方法，由load game開始計到佢load完出現press A continue,我人肉用iphone timer 計算

結果：

1. HDD 30.13秒
2. SSD 16.39秒
3. m.2 10.93秒

我的評價係：

HDD好撚慢
SSD 同m.2 感覺分別唔係咁誇張
但可能如果load再多d嘢分別會再大d

無精神試其他了

巴打自己參考吓

有無人識MSI Afterburner野

左邊個Base/Boost clock係乜野？
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti Gaming OC 11G
我咁樣既clock正唔正常

洗完機都係一樣46度 sosad

好簡單,你自己參透吓先啦

gpu base clock boost clock 唔難搵啫

你張嘢唔係打緊機

core clock 同 mem clock 慢好正常啫

咁基本都要問時你唔好用afterburner推高你張咭住喇

你做吓功課先好嗎？

我剛玩完benchmark,放咗部機idle一陣

第一張1080 落返36度
第二張1080 落返32度

1050ti仲勁

why! 你地都可以待機30-40度嘅...
機箱問題？我用多把fan吹住會唔會再好啲？
個機箱放唔到多個fan係入面

我試過SET電源100%先有待機50度情況出現

嘩, 睇黎我都係長期seting 50%轉速好了

玩4k moon打機，冇sli都起碼一隻1080ti啦

等收卡

你好似已經有2個抽氣扇，一個向後 一個向上？
如果fan太廢 就換fan做noctua牌最勁airflow個隻
你亦可以再加slot fan
睇片︰
e.g.

係...
機箱太細 無位了 放唔入呢個了 換fan 上同後個兩把應該都仲可以

你而家收囉. 我加錢整返張1080公版

上網睇顯示卡天梯圖乜原來1070 1080已經係high-end level
再上1080ti以上係發燒級 乜1080已經係算高級喇咩？

sosad...
bitdefender要求ie10...
但好似裝唔到ie10的win7

Win10啦

win10唔好用啊...

夜深人靜，最岩做 d 嫌惡性工作，洗 Rad...

個人認為win10好用過7

睇下出糧交左卡數剩幾多先
msi gamingx？

又取暖

Thermaltake View 71 TG 香港賣緊幾錢？

個箱睇落唔錯

1899 中田

無貨

玩sli 打機嗰陣下面張卡仲熱過上面張卡成10度係咩玩法
待機嗰陣就正常，上面熱7、8度左右
用緊Msi gtx1070 gaming x、Corsair 760T

淘記 $1299, 計埋運費可能同香港差唔多，計落都有著數，香港買完又要搭的士返歸，車錢都要計埋

各位巴打
如果塊底板想換隻有hdmi介面嘅，有咩選擇?
因為本身有隻舊ssd 同hd
所以budget可以鬆動啲，多數睇4k片同上網用
望各位巴打指引

我都係信唔過淘記

BTW十九幾把RGB扇點樣一次control曬?

想請問下各位巴打有冇係香港見過呢張卡

唔係呀
我係覺得1080唔多夠用

玩Skyrim用win10好唔穩定 但玩15年打後出嘅Game幾順
最重要係可以裝DX12

發燒級都行唔郁4K 144fps

唔好話4K 1080p行144都唔得 邊忽high-end

其實係你地班人J fps J壞腦咋

我打平放主機所以無分上下

但一號咭肯定熱過二號咭幾度

你下面張咭先係output 個張？

Galax exoc

最重要嘅係，好多野都無支援到10仔（好似係除非唔係，個啲好耐無更新又好很好用嘅軟件）

RGB $1399 RMB, 運費 at least 200

曜越TT Premium頂級版Riing RGB 256色LED專利設計12公分水冷排風扇搭配Riing RGB風扇軟體，使用者透過軟體可同時控制48顆風扇(等同16組控制盒)的風扇轉速及LED顏色。

用正點個啲，運費唔洗咁多吧⋯⋯
如果用某風就可能要

轉兼容唔得咩

package 22kg 仲未計體積重
上次我買phanteks p400s tg, 10kg重 , 體積重 17kg

正點22kg at least 174

i5 7500 $1400
asrock h110m hdv $400
ram 8g $500
power antec neo eco 450w $450
case $200

你60hz 無得j

玩Rainbow有120fps

但係60hz

買夠三個
mon

買夠兩張titan pascal

你又唔敢超

得掛，但好多野都咁setting就麻煩左啲咁...

怕超壞

頭POST可唔可以加個RYZEN / INTEL新代用WINDOWS 7 既解決方法?

用咩要咁勁

邊有咁易壞 你一下拉高幾百就話者
每次拉50至100memory core就10咁上
超唔到佢自然crash driver架啦

超到200crash 咗揮手

但我超200係core 唔係mem

鬼妹巴咁驚超不如買返牙膏

win7可以更新ie裝bitdefender

利申 試過

邊有咁易超壞 多數都會你無保之後先壞

其實依家d機箱
有無d係抽氣王
降溫好好
有好多抽氣位向後/向上

姐係1080 Ti full load
都可以風冷到唔過60~70度

有無D咁好既機箱？

有無1/2TB SSD推介?

風冷都要睇個HS設計得好唔好嫁喎

如果係FE版個話機箱通風幾好都無用

風冷 6, 70 算係咁啦下麻，如果你咁介意個溫度你應該考慮水冷，Airflow 幫到你機箱入面個 ambient temp 姐，幫唔到你制冷

我張1070最盡得110
不過我記得好似memory緊要過core多啲
我最盡超到550 淨係隻死人ow有事搞到我要降100求穩陣

依家core 160 mem 400
暫時玩witcher 3 都無問題，最高72度

反而係粒U 耐不耐有thermal spike ，試過上到79度

本身7740x就同7700k好相似

而我見唔少report 話7700k 有thermal spike 呢個問題，但又搵唔到原因

點會冇，祖傳散熱豪，垃圾中既垃圾

唔係點會咁多人開蓋換液金

熱同heat spike兩樣嘢嚟喎

佢跳上去一秒又落返嚟

正常溫度應該係慢慢上慢慢落

類似咁，雖則無咁誇

我明你講咩喎，我可以答你 7700K 亦都有 heat spike

而家係咪等8700好過出7700?

係 最近真係要出既話就 1600/1700啦

想問一個好撚on9既問題
點先知塊底版放唔放得入個機箱
最近想換機但又想慳 聽講8700要用新一代既底版
驚到時會好大塊
唔知而家個機箱仲用唔用到

機箱咩名

唔計heat spike 我又唔覺粒u有幾熱

咁我無視佢了

GOOGLE 機箱尺寸 (唔知型號可以度)
GOOGLE 底板尺寸

1060 1070 1080 確定會準備加價
1080 ti應該都會加

又加
BTW. 啲公版去哂邊

加價賣1059 再等1070回落

啲vram貴左丫嘛 尋日睇巴哈有講

真係咁？

外國個價未見有變動

好在入左兩張1080ti

好彩減價個時買左
加返原價定原價再加？

好彩買左10XX集中區

咩叫1059？

1060 3GB

睇黎等多兩個月隨時砌機仲貴

想由sharkoon c10 轉corsair aie 240玩rgb，有冇人阻止我？。
個櫃40x30*35

sosad... 咁重ge咩依家d case

唉
你唔好學爸爸巴打咁啦
你唔好

唔轉

做乜拖我啡落沒

我買夠架喇

等我兩個月 2080就出

我入㗛睇加價，5500 一張zotac 1080

明明就係等4080

咁香港都未加既

我只係講"準備"

咁就要嗱嗱聲入多幾張1060、70

悠巴會唔會入埋nzxt aer fan?

但係塊板係技奸 ab350 gaming wifi,得弓個fan header 係咪用corsair commander/ nzxt hue+就可以加扇？

發達大計

儲蓄一時就係用在此時了!
上吧 鬼妹巴!

關唔關事

定淨係香港加

無錢

仲諗住1070未見底打算蓄多陣錢先買

仲諗住遲啲等佢跌價先買1060

開定先

我知你有方法嘅!

998

999

1000